{
    "question": "Bagaimana kedudukan playmaker dalam permainan sepak bola",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemain yang berperan sebagai playmaker adalah pemain yang bertugas mengontrol aliran serangan timnya. playmaker sering terlibat mengoper atau assist (asistensi) yang berpotensi menciptakan gol. dalam sepakbola Inggris, istilah playmaker agak tumpang tindih dengan gelandang serang.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iya sama sama</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jumlah-denyut-nadi-istirahat-orang-sehat-70-80xmenit-perhitunga-454",
            "question": "Jumlah denyut nadi istirahat orang sehat 70-80x/menit. perhitungan denyut nadi istirahat sebaiknya dilakukan pagi hari sebelum kita melakukan aktivitas fisik apapun, sebutkan 4 cara mengetahui denyut nadi...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>hhurfyuub</u></em><em><u> di</u></em><em><u> bungkusin</u></em><em><u> ya</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> soalnya</u></em><em><u> lagi</u></em><em><u> pas</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> soalnya</u></em><em><u> lagi</u></em><em><u> pas</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> jawabannya</u></em><em><u> asal-asalan</u></em><em><u> ya</u></em><em><u> soalnya</u></em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengolahan napas ,  gerakan kombinasi </p><p></p><p>maaf kalau salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "temanan-yang-harus-diberikan-dalam-senam-ritmik-adalah-419",
            "question": "Temanan yang harus diberikan dalam senam ritmik adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Namun, pada dasarnya tekanan yang harus diberikan pada senam ritmik adalah irama, kelentukan tubuh, dan kontinuitas gerakan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-zat-zat-gizi-yang-terkandung-didalam-makanan1karboh-544",
            "question": "dibawah ini zat-zat gizi yang terkandung didalam makanan.1)karbohidrat,2)vitamin,3)protein,4)mineral 5)air.zat gizi makanan yang berfungsi sebagai zat pembangun adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vitamin protein mineral</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "besar-sudut-siku-sku-adalah-595",
            "question": "Besar sudut siku sku adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>90\u00b0/90 derajat..........</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-manfaat-melakukan-gerakan-berjalan-di-dalam-air-536",
            "question": "Jelaskan manfaat melakukan gerakan berjalan di dalam air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Manfaat berjalan kaki di dalam kolam renang antara lain : Melatih sendi dan otot akibat cedera kembali aktif seperti semula tanpa me. Memberikan risiko cedera yang besar. Apalagi jika berjalan pada suhu air kolam yang cenderung hangat, ini dapat membantu menenangkan rasa sakit pada sendi, tulang, dan otot.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>Melati</em><em>h</em><em> </em><em>sendi</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>o</em><em>tot</em><em> </em><em>akibat</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>kem</em><em>bali</em><em> </em><em>aktif</em><em> </em><em>sepe</em><em>rti</em><em> </em><em>semula</em><em> </em><em>tanpa</em><em> </em><em>memberikan</em><em> </em><em>risik</em><em>o</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em> </em><em>besar</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><u>maaf</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>ka</u></strong><strong><u>lau</u></strong><strong><u> salah</u></strong><strong><u>:</u></strong><strong><u>)</u></strong></p><p></p><p><em><u>semo</u></em><em><u>ga</u></em><em><u> membantu</u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-perhatikan-beberapa-pernyataan-berikut-1-melakukan-aktivitas-728",
            "question": "6.    Perhatikan beberapa pernyataan berikut.\r\n1) Melakukan aktivitas fisik ringan secara\r\nteratur.\r\n2) Menghindari konsumsi air putih sebelum\r\ntidur\r\n3) Membatasi waktu tidur siang agar tidak\r\nberlebihan.\r\n4) Menghindari kegiatan bermain gadget di\r\nwaktu tidur\r\n5) Membiarkan tempat tidur berada dalam\r\nkeadaan terang\r\n6) Mengonsumsi banyak makanan berat\r\nsebelum waktu tidur.\r\nUpaya yang dapat dilakukan untuk mendapatkan\r\ntidur malam yang berkualitas ditunjukkan oleh\r\nnomor....\r\na.\r\n1), 3), dan 4)\r\n1),5) dan 6)\r\nb.\r\nc. 2), 3), dan 6)\r\nd. 2), 4), dan 5)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1),3), dan 4)</p><p>membati tidur siang yang berlebihan karna menyebabkan susah tidur malam</p><p>dan menghindari sebelu tidur bermain gadjet karna dapat menyebapkan kantong panda .</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-gerak-sfensifik-berirama-591",
            "question": "Pengertian gerak sfensifik berirama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak yang 1 tindakan atau hasil perubahan dari keadaan semula dalam notasi balok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-beberapa-gerakan-berikut1-tangan-dan-kaki-lurus-2-k-682",
            "question": "Perhatikan beberapa gerakan berikut.1. tangan dan kaki lurus 2. kedua tungkai merapat dan lurus 3. kaki ditekuk dan pergelangan kaki diputar je luar. gerakan tersebut dilakukan pada saat...a. meluncur b. mengayunkan lengan c. mengayunkan tungkai d. pengambilan napas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya b maaf kalo saalah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-uraikan-yang-dimaksud-dengan-gerakan-meroda-756",
            "question": "11. Uraikan yang dimaksud dengan gerakan meroda!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak meroda adalah gerakan memutar tubuh dari arah samping. Tumpuan gerakan meroda terletak di bagian kaki serta tangan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-gaya-dalam-tolak-peluru-502",
            "question": "Tuliskan gaya dalam tolak peluru! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya atau teknik yaitu spin, ortodoks, dan glide (atau sering disebut juga sebagai teknik O&#039;Brien)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu 3 jenis gaya yang ada dalam tolak peluru</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}